{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54274&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영어뮤징스토리"
    },
    "text": "当宿は岩盤水インフィニティプールとHI-FIシステムが客室に備えられており、キャンプBBQゾーンもご用意しております。 周辺には忠烈祠、サランド旅客ターミナル、イ·スンシン公園などが位置しています。 入室は5時以降で、退室は12時に決まっています。 無料Wi-Fiと禁煙政策が適用されているこの宿は統営総合バスターミナルからの送迎サービスも可能です。 客室は屋外スパと無料でご利用でき、バーベキュー施設はウェーバーグリルとチャコールが提供され、テーブル当たり30,000ウォンの料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りができません。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の設備には何がありますか？",
            "answer": "岩盤水インフィニティプールとHI-FIシステムが客室に備えられており、キャンプBBQゾーンもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "忠烈祠、サランド旅客ターミナル、イ·スンシン公園などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は12時に決まっています。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿から統営総合バスターミナルへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿から統営総合バスターミナルへの送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には屋外スパがありますか？",
            "answer": "はい、客室には屋外スパがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、テーブル当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "未成年者とペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 384
    }
}